想搵返套細個睇過嘅驚慄片

套戲大概就係講有個殺人犯，我唔記得係咪以保母身份入嚟照顧啲小朋友，因為父母要出門

總之係喺一間大屋入面，大屋中間有個類似日式水池/庭園咁嘅物體，有好多植物
成套戲就係講個殺人犯鎖晒間屋要捉啲人嚟殺，追追逐逐咁

然後有一幕係個細佬匿左喺水池嘅橋下面，個殺人犯係上面經過搵佢唔到，個細佬喺下面透過啲罅望上去

概念圖（戲入面係木橋嚟）

仲有一幕係講其中一個人逃走到去門口，匿左喺門口隔離個櫃入面，但都係俾人發現左

套戲最後係喺夜晚，然後有好多警車嚟到捉左條友，仲喺警車入面啤返主角之類

細個同老母睇完驚左好多年，我諗都有成十年前，記憶模糊，而家想睇返但唔知叫咩名
跪求戲名

This?

YES
感激